嘩 Ricci 有錢到，成個站都落哂廣告！仲出動超級老鬼！

A 出口上 HKU 個通道全部都係 Rich i

之後返campus欣賞下先

btw堅哥點解要返學？唔係grad咗喇咩

交野，九月 Master 啦

痴線 有錢無訂洗?

8月開工9月master

到底窮學生入唔入到呢個hall?

有手有腳就入到

part time degree 唔得咩

我知,但係一fg就補pt master